[
    {
        "randomId": 19
    },
    {
        "ntibavuga_1": {
            "question": "Kuyavanamo amavuta",
            "answer": "Kwavura, gusobanura"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_2": {
            "question": "Ay'ikivuguto kitavuruze",
            "answer": "Amenda"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_3": {
            "question": "Amata y'inka ikibyara",
            "answer": "Umuhondo"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_4": {
            "question": "Umugana mwinshi",
            "answer": "Imigana (umwikubo w'umugana urenze umwe)"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_5": {
            "question": "Ibyo bakoresha mu mata byose",
            "answer": "Ibyansi"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_6": {
            "question": "Ibuye baseraho",
            "answer": "Urusyo"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_7": {
            "question": "Amaze kuvura",
            "answer": "Ikivuguto"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_8": {
            "question": "Ibiti bitandukanya isambu n'indi",
            "answer": "Urubibi"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_9": {
            "question": "Ayo ikamwe bwa kabiri",
            "answer": "Amarindira"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_10": {
            "question": "Ibiti bakingisha mu irembo",
            "answer": "Imyugariro"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_11": {
            "question": "Amago",
            "answer": "Ingo"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_12": {
            "question": "Sisiteme [system] dukoreramo",
            "answer": "Uburyo dukoreramo"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_13": {
            "question": "Amata bagikama",
            "answer": "Inshyushyu"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_14": {
            "question": "Nyina wa data,  mama",
            "answer": "Nyogokuru"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_15": {
            "question": "Umwana w'ubuvivi",
            "answer": "Ubuvivure"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_16": {
            "question": "Kubika icyansi, igisabo",
            "answer": "Kukiranga"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_17": {
            "question": "Indirimbo nyinshi",
            "answer": "Urwunge"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_18": {
            "question": "Abajama",
            "answer": "Urungano"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_19": {
            "question": "Amata yiriwe",
            "answer": "Amirire"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_20": {
            "question": "Ibuye bakomesha urusyo",
            "answer": "Intosho"
        }
    }
]